個房有陣up味可以點解決？

因為間房開唔到窗所以長時間落黎依家有陣up味
想問下巴絲門有無咩方法解決，可以買咩放係房？

們

搬屋

降低間房

10kg lemon

拆左隻窗佢
完

買備長炭？

抹哂成間房，再長開風扇吹

去廁所打J

無錢

等我試下 唔該哂

無丁

開冷氣

香薰 唔係用香薰機個種
大把唔同味選擇
選個你覺得好聞既

熊寶寶 台灣嘢

隔住個moon都聞都臭

日日開呀 一開個陣有陣味谷出黎，之後又無野

你啲練金術無用？

你有冇洗冷氣機

冷氣機熄咗都有？

毒撚味

空氣淨化器有冇用其實